男朋友出櫃 比我知道咗...

琴日翻到屋企，好攰，諗住去沖涼拎睡衣
行到衣櫃前面個櫃門冇啦啦自己開咗
見到男朋友拎著盒安全套冇著衫匿咗響入邊

想分手

互射咗先再講

佢唔記得幫我戴
射咗小小落佢塊面到

可能因為你太短，幫唔到佢直腸高潮

佢插我bo

巧幽默 笑屎禾
而家執緊腸

dllm